Trump on China: 'We could cut off the whole relationship'

cut香港先好無